[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5400)

炸乜撚 個波都冇入過

Slow

冇人開

咁對家入

11c gel

估佢唔開

係喎 睇直播我都唔知你地講乜野炸

我唔想搶架 sorry

下盤confirmed

夾角 12.5s唔該頂實

屌佢老母 搶完唔撚開

賭比分網

9.5,10.5,12.5

做咩唔開

主都刷角 咁正氣

球探屌你老母
買左2.5s嚇鬼呀

中

計投注額
唔係派彩

比利時快手567

屌你老母卡拉雷有冇咁撚廢

冇各位手腳咁快 sorry

卡拉啲人似戇鳩 條邊空左咁耐 都無人傳

主求你入多球

智甲大波

-1c

卡拉ng

13.5b 花生注

客隊件19號前鋒未換走
19號好撚屎, 咁耐剩係入得1球波

追和都無 想迫死人？

4:1

41

4-1

4:1

lukaku２號入波！！！

比利時U21 4-1 德國U21

blacklist卡拉算 搵食波到咁

比多兩球黎

德國佬： 入夠未呀

隔離比利時都4:1 熄得了

屌你老母卡拉

追和未

場u21有即場買嘅話狗會一定出血

仲追和 2:0 3:0 都得

係

卡拉追和啦

點解德國可以讓人？

4:1 爽

吊你老母 大學入波啦

所以咪唔開即場囉

卡拉cup 10 1 100

屌你老母弱智甲訓撚夠地未

德國真係來雷

德狗紅牌條友聽日全家中武肺啦屌

分粒比智甲啦

比利時主其他未

仲入 反手夠未

有

lm

我

比利時1賠3
有買就贏錢

卡拉仲踢得衰撚過上半場 戲都廢撚事做

我2.5大真飛 點反手？

格仔嗰場

Post多次

睇落主仲似樣

客入唔得嘅

卡拉唔入俾人入啦屌

真飛反手

次次po飛都針 想唔po了

１２ｃ

12cc

主3:0 10 1 100

兩隊都唔入比球證入啦屌

13.5b ok?

卡拉雷空難死啦
咁多入傳都鳩斬
對隊未贏過都賣分賣到咁

支持

智利波2比0未

11.5b

有料 下次記得早講 g蛇

Lm

卡拉角大？

1.5都冇 仆街

追唔到就比大學抄入多兩球算啦

屌你咩

刷角會有回報
快追平

佢時反時唔反 點撚樣估

準備2:0

$10起機系列
1. 智甲1.5/2

.

block咗 唔睇咪唔洗估

場場正手 又話我反

Block鳩佢就得

贏完又輸返1.5出去

卡拉啲人好似無咩默契咁
究竟復賽前點解坐到榜首

9.5 10.5 11.5 12.5 13.5 14.5

呢球入硬

刷嘅係主隊wor

乜撚都下盤

比利時4:4 101100

比利時屌多兩球

我屌
和波super好嗎？

仲有3注

直角話我知有14c ft

下場

2場上盤係吸引既

我買一買 唔信唔中

追返個和啦 輸少啲都好

屌你老母收皮啦

月巴，12點開始全上盤

4:4派得100 抵輸

什麼榜首屌你老鼠

半一全一死全家

和都無真仆街

失控了

客會有一粒

屌你老母 輸極仲有錢買

阿美係似樣既

快手

屌啦
智甲主隊換走晒ｄ前鋒，
換晒做中後衛

榜首輸半格都唔撚俾

2:0都ok

15PLZ

啱嫁啦 試盤贏唔到都咪撚俾啲大波黨贏

半大串左全大 好失控

角球戰術保3分

呢隊垃圾搵食波黎 智假一哥係天主教大學

大波黨又輸光光

卡拉雷次次去到人地啲危險位就鳩斬出界
好撚賤

2串1 比利下盤x大學下盤 起機系列 今日係有d運

攬炒

買無入球個啲食撚滑

我仲有6皮買

卡拉又針

派未

是但搵人入一球

下盤又贏

係望客隊入

下半場搵個似樣d埋門都冇

望主入好過

買極都買唔到 一定冇入球

客隊曬左幾次黃金機會

一棍啦唔好煩

200蚊場 即係仲有300場毒水

卡拉連角都唔識刷 屌你老母

心痛

12.5s 半場前企得好硬 未必開到12.5b

追到和我幫10個巴打口爆

好興奮 錯手買左智甲主 本身想要客
聽日有錢去叫隻HG

但master g 12.5s

岩岩邊個.話10點2場客..救到就救架?

Me

真心 除非有2:0

一係入多粒 一係刷多2c

無前鋒入條撚

好撚廢卡拉
啲人無默契嘅

求入多粒 是撚但喇

-3C

好似唔會入

上盤針撚到

唔使留啦
我最近食果件成2.5k
比完佢食餐飯都無埋

空難死啦卡拉雷
屌你老母臭閪

想知之前d智利波點開大架

卡拉 76-90 入球率5啪

12c完就發

屎忽撞棍入

上幾年唔係眯埋眼智甲大

馬其頓win
馬其頓大波

主隊超勁 一場都未贏過 一贏就贏榜首

智甲輸7注 咸左

智甲幾分鐘？

客刷咁多隻角
值得有一個12m

訓地了

客12m

Hi到少少就訓哂地

卡拉雷聯正一賤種隊

Peter蛇

補5分鐘

+5

5分鐘有了

快完 冰角

插水插到咁

3格咁都無
客真係垃圾

補時反杯10抽9 中出

又下盤日

絕殺未

控角

智甲幾角？

1.5都冇就去死嗑仆街

10倍

攬炒派大勝

12

狗會精選

12c

留戶口派比你

2-0 51100

呢隊卡拉全家斷腳啦

12c完大家開心

完全唔明點解之前買兩次智甲細波可以爆

Goalllll

咁樣2:0

2：0！！！！

頂住12

笑撚死 佢真係唔入比佢入 真係送

正氣到
2:0
高水下盤全格

哇！！！！

８倍主ｎｇ！！！

射空門

即刻抽得

2:0

破撚左炸完對加入系列

大波黨又贏

好彩中返主 1.5/2b

講都唔派

Goal

妖
竟然全格

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLL

吐血

成隊紅衫踢得好無朝氣，好似唔想追咁

個後衛收晒步 假撚到

10倍啊屌你

睇得出卡拉雷有幾個冚家剷專登交失波
祝你地斷腳

唔渣在入多球

1.5大！！！

客隊
笑左

yeah

一注3.4
一注6

想買果陣就入咗

根本無炸過 係球探戇鳩出錯左

回傳送單刀再收步唔追

即刻完

咩10倍
咪話炸完對加入嘅咩

做乜hea左成場 又唔敢買

唔中我真係講唔通

個龍門做乜9

痴線
假撚到

手抽筋

13cccc

比多球比大波波

13!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

主隊入波個個係度喊

13c

三格角大

呢球真係好似琴晚哈殺克送白俄個球

主8場不贏

連續2日 10點場咁假

好明顯 2:1 / 3:0

羽田bb goal

波蘭ｕ２１
大波

新星些路迪前鋒 正選

大學ng追返德國條閪數

仆你個街 咁樣黎撚鳩我

14cc

屌你老母咩頂到90+5又入 死假波

德國呢
2.5b呢

垃圾黎 westham都唔要

14?

淨買大咪好 手多買左客Ng

14c

入到2:1 2:1 please

開埋14角 爽

呢個啱啱落注尼

下盤就下盤硬
不過就係咁樣諗住應該贏唔到買和波

係個後衛傳個西波姐

八狗燈撚到

咁都14 有無咁假

13.5b gel

補到入

都話14ft架啦

14都開到

好彩13.5b 唔駛死

１４ｃ

2:1

2:1!!!

2比1

神蹟2.5

唔好講咁多 12點水 快

入撚到咩 冇心機踢 比人入多粒就有

2-1⋯⋯

都話2:1

真係補到入

屌 入多粒先

買角易到

痴線2:1

2.5大！！！！！

2。5都開

奇蹟大波

大波都開埋

成班人渣頭先輸乜鳩

哇 ２。５ｂ

ｍａｓｔｅｒ ｇ 破燈！

2.5 gooaalll

dllm 輸2.5b

2:1 14c 點買都贏錢

Cls

我了

奇蹟

dllm 未解封買唔到少少客3

炸未

轉頭2:2

假到飛天

哇

細波黨笑能到

2.5大中！！！ master g破燈

智甲大波波

今晚 收工

手持2.5以為輸硬

強行開大 點解要攬炒～

奇蹟 補時最後30秒連c

估唔到球證真係比佢補到入

完

仲有幾耐完場

2-2 is ready

又一場Cls波

強行大波

大波咁都有 屌你我仲入左錢買一陣d波 仆你個街

唔差在入多球

咁都有2.5b

你直角準

2-2就話姐

On9 90+4 365 no goal 仲有1.03

2.5大都save,來回地獄又折返人間

2.5s買咗幾多？

14c?

神奇！頂級！超卓！
有今生！冇來世啊！

完啦 仲2:2 笑了

買細正on9 買細正on9 買細正on9

好彩最後主隊唔放棄，刷角加入波

最後分半鐘
快買12:00

師兄們恭喜曬 最大角大成功開出

2:1 14角 完

真

大波黨

張飛都撕左一半 搵膠紙痴返先

以為all死

正

咁都有得收

大波大角 正氣波

冇補！

你13s唔撚中啦

都話唔會跣你地

Skip 12點算

85分鐘先換個9號出黎

卡拉雷聯仆街死

有冇手腳買咗細波

所以話智假買細波會嘔血

因為超額補時２分鐘， 所以ＭＡＳＴＥＲ Ｇ力牆唔受影響

有d運仔推多幾場 聽日睇樓

真係多謝球證

智甲大波波
北馬其頓win
北馬其頓大波波

係，太早入賺少咗

臨尾30秒2連c

場波發生咩事

2.5s手足咩感覺

回返8.5s 血

初盤1.75 唔輸就好感激

假波

阿美上

奇蹟 2.5 大 加4注1.5/2 大

我都係

細波細角唔係人玩

俄仔半全大有冇

下 買撚左2.5/3 細 大家恥笑我啦 我心甘命底

我要睇返有冇精華

2.5s r哂頭

有 半注

試推3口

唔好再買細

法國你成日中

今場過山車。。。

有 補左 變相無贏

北馬其頓無盤埋GG

淨追大波膽

轉完運贏哂大波

直屌win啦

大波 即場超大角黨 全面進場

唔補就輸

北馬奇頓
阿美

垃圾打垃圾讓半一

1:1果時熄撚左去食煙 諗住輸錢 點知一㩒波post就入多球

桑恩達goal

因為真係假波

啱啱食個飯比狗半全大
依家補時屙個屎開大波

良心即場

阿美

2場都大波波舒服哂

原本以為針晒，點知

2串1大波

性交?

臨尾我開2隻C似莊家指示

買幾十蚊渣 無資格派

有本玩馬仔

扶阿婆過馬路

係 都唔gur啦
超時仲比角 又真係入埋

半大上船

買左客勝, 之後係咁補飛 諗住輸哂
點知最後幾分鐘

愛沙屌打

一次過追番輸落現代條數 好爽

唔撚係掛
買左阿美

咁多人贏錢 但冇人派

假有假好既

知你開心，多謝分享

買咗2.5/3 細， 90 分鐘仲係1:0， 痾完屎出黎2:1

我愛假波

事後黨全面進場

假波對我有利就ok

阿美刷角就得

咁都唔洗死一球後防派膠 一球執雞

馬會即場升大細盤真係冇死錯人

35% vs 65%

假波就開客啦仆街

其實呢場點都係買愛莎莉啊

成班事後

狗會個盤有郁過咩

幾耐之前韓假唔好買咁大啦

好球 做得好

愛沙近10場入得3球 屌打都冇用

有 原來有1.5盤 突然升返2/2.5

阿美會唔會好似上場咁單邊狂刷角

星期日場現代 屌晒成隊垃圾

唔似

羅馬尼亞u21真係幾勁

我睇球探佢個盤冇變過

力做1:1

狗會好準

我睇住佢升

事後唔派 呢場會你最後一場贏錢

有冇風紀

啱啱幾分鐘姐

刷三個12M

果到輸左5k 心很累

型到

8.5細得我幫手叫 無功勞都有苦勞 唔派講唔通

派

me too

阿美角大黨有無

阿美開到7.5 我仲買左角大

有風紀了

Hi 巴打又係我

Var 中

想要意粉u21了

認真有無水岩岩輸左30k..

再入溝淡

輸左2.5叫足90分鐘 正仆街

俄佬半大24

幾多分鐘升

有買小小，似1中伏

問其他大蛇...今日手唔算順

0030兩場主

連針5注

依到一班事後撚 求其搵個都發達

唔派講唔通

認真既？我真心要去借錢

主cup 2.5 3.5 成個反cup套餐咁就冇左

優越登場

上4000未

Var完 為笑9我
沒有了

完半場前 40分鐘頭

仆街 又無C。。。。

好撚認真

咁快有1.5買

依個係無奈樣

買左角細 叫都唔洗叫 爽

唔記得幾分鐘 自己計下

屌原來講緊走地盤我一路以為賽前

就快角都有6.5

我今日先試完輸哂原來贏果d 灰到爆

10s?

30k...好撚暈..一場輸咁多注..

好彩忍到手低見佢地咁明顯打假就唔爽

亞美 2.5球 大波 有冇得搏

貪高水9.5s

我要簡一場all in有無最大信心

北馬平手盤準備針

點解有親北馬其頓1實有12m

6.5 痴線搓球隊

格魯12m gooooal

意大利u21又想踢假波？ 讓得平半

北馬01
MG

推

6.5 B 生命注

Rip

唔好做傻事 一角都無就知咩事

我仲針得多

有無人事後想派

角大15分鐘都無就落到6.5？

法國

2隊角大隊 就會開角細

係咪好癲 好想買

生命注

垃圾極都有七角啦

黑仔唔好allin啦

愛沙一 搏下

等多陣 5.5 穩陣d先

生命注
9.5大會歸來

可以點訓唔到

叫波算唔算事後

好鬼喎

屌你北馬個陣勁咁多都輸

無運咪搵個人跟買 平注去

北馬奇頓反cup啦 吊

@MG

留tg 見你今日食得1個公仔面

巴打1230有沒心水

意大利u21半細

我都少注..

平常心 你揀啱一場波就可以一舖贏 盲allin即係想戒賭

唉屌

跟你

G哥又燈...

又迫害手腳

可唔可以派埋我

半大 睇好

又唔講 痴撚線

日撚日都中假波
鬼撚左咁多都忍鳩夠佢

兩隊變左中場大混戰
完全去唔到邊落底

睇左上場 唔明 阿美憑咩咁熱

挑戰角細 6.5s
練下心 正常60分鐘爆

邊場

瑞典平半

我利迷 你個名

輸4粒

個無入球 咁硬淨

意粉

U21要瑞典點睇？

對左清 祝你收錢

有一個要pm佢先會出超重心嘅爐主出法國盤

但我都係

我真係冇試過開波15分鐘6.5b

戶口沒哂錢？

好

我仲針緊

不了

感覺鹿會玩9我地

破處注

你入唔入手6.5

想要意粉但係賭到失去信心

係米鬼盤 意大利讓得半球？

求派

無論係事前定事後 只要肯派就係一個優質既賭博師

入左6.5B，阿美唔係玩0角呀

係仲有最後一下生命注

睇緊場波 再決定

俄仔半大24

佢上場唔差 輸兩個12m姐

同智甲情況一樣 自己諗

1.5b出黎未

u21 大波得唔得

謝李斯

海軍鬥水兵
搏冷好過

雞仔注再黎

頭先佢勁中喎

肯變5.5角未等緊入手

馬會精選又閪

5.5出了

5.5b 入得 👍

等多陣 高水啲

Ok 祝中

鹿會德國腸派彩 訓撚著左？

等多陣 反手買3:3

5.5b 30分鐘未到就出

鹿其頓冇12碼唔識入波

預0245

意大利u21半客

U21有排

5.5b 1.9就可以入

11111111111

終於有C

111

1111111

屌 未買到就封咗

最後都係要咗主

北馬唔撚射波想點 國米名縮彭迪夫又玩野？

1.85入左

太貪心諗住等到2先入

win

其實兩隊啲邊線球員好似好爆得
照計應該好好刷
但早段係咁中場混戰

意大利u21半客 已死

食口黑曼 定定經

笑撚死 阿美尼亞個主場塊草皮成舊突出黎 比地波會彈起同改變方向 點踢 屌

6.5 我都入左注

北馬！

半大goal

北鹿杯佢啦

炒哂班鋪草皮

支手

屌你老母u21派錢未啊

Dllm俄仔半大全大已死

波po24

阿美好撚廢 點解會有人買

denmark踢緊 盲人足球?

又有返5.5買

輸撚死喇

邊個發明賭錢

俄仔半大24屌佢老母

買3:0 定 4:0好

買咗0.5/1 半大， 點部署

未

盲人足球都未中過龍

屌 阿美上場明明瘋狂落底
今場做乜係咁狂中場斬入禁區

轉數快又過唔撚到錢

貼飛搏入波

3

即場落得太誇，買1.5大先

俄仔果場慘死

So sad

半大

阿美笑撚死人

我真左幾渣下

幫叫

波蘭一粒都冇既

阿美刷角未

食屎啦意粉佬

瑞u21 1-0

瑞典goallll

瑞u21 goal

瑞典goal!!!!!

傻鳩意大利 好彩skip咗你

李斯又中

1:0

阿美goalllllllll

點解我又要買基寧咸

Thx,真心

同瑞21齊齊1:0

想問下支銀轉數快係咪要過300先轉到

100

on9意大利u21呃錢

-1g 意粉

佢係咁話我失敗

即場睇怕都係吸飛開角大

俾我中ok?

意大利屌你老母
打假波
瑞典個垃圾都贏

留名

過關貼飛

阿美ng

波蘭屌你老母

意大利半客 點叫

銀行冇錢？

意狗都幾撚廢

有呀

俄羅斯半客得唔得呀

阿美4.5角都敢開呀馬會

聽住呢首 買波 感覺一流 師兄不妨聽聽

4.5b抵入?

Ching 馬會開4.5

輸到仆街 半一盤 買德國開比利時 買愛沙開阿美

瑞 5豬3
意5不敗
今場打假

意大利半和點算

5.5 6.5 信念

U21半大快手

輸晒嗰陣聽呢首特別有feel

意大利屌爆你個老母 半場客都開唔到

想睇半1全1

重注4.5b先

波post淨到

俄仔波蘭2隊榜首各入14球，對打1球都冇

俾次機會

無錯

支持!!!!!!!!!

入左5000

半一盤 屌你老母 買上開下買下開上

4.5s ok？

5.5b

我以為瑞典u21已經夠廢點知意狗仲廢

見到曹乞丐又輸 好撚柒爽

4.5會唔會都開唔到

意仔有無直播link

唔會開唔到

葡萄牙u21個場咁撚靜既喂？開波未？

意半和

瑞u21
基寧
兩場2.5b 101100

阿美嗰場 下半就會刷

埃克塞特0攻門咩意思

Gchi

即係無攻門

唔好亂禁
過唔到一次扣１５０
勁ＯＮ９
你禁１０次就扣１５００

。。。。

之前十場一般都無角少過7

齊叫爆

仆街了
我㩒咗好多下
但冇扣到

阿美比心機

Easy game

你仆街了
果１５０一次係銀行收你錢，唔係馬會收
你邊間銀行

佢過幾日先會扣你

6.5b 10 1 100

EZZZZZZZZZZZZ

曹家軍 波界垃圾！

LM

on9想賭下錢都咁撚辛苦
聽日去馬會入算

好撚想買荷蘭u21半場主其他

假如你禁左20次失敗, 銀行真係夠膽死會扣你3000
你要瘋狂打電話上HOTLINE屌到佢老母臭閪化開先有機會免左你筆數

意假入波未

免唔到
成間銀錫咗佢

唉屌大波又死
賭撚

意大利後生仔屌你老母食撚屎行撚柒夠膽搞一個屌你老母返鄉下屌你老母瑞典都贏唔撚柒到意大利後生仔屌你老母食撚屎行撚柒夠膽搞一個屌你老母返鄉下屌你老母瑞典都贏唔撚柒到意大利後生仔屌你老母食撚屎行撚柒夠膽搞一個屌你老母返鄉下屌你老母瑞典都贏唔撚柒到-。-意大利後生仔屌你老母食撚屎行撚柒夠膽搞一個屌你老母返鄉下屌你老母瑞典都贏唔撚柒到意大利後生仔屌你老母食撚屎行撚柒夠膽搞一個屌你老母返鄉下屌你老母瑞典都贏唔撚柒到意大利後生仔屌你老母食撚屎行撚柒夠膽搞一個屌你老母返鄉下屌你老母瑞典都贏唔撚柒到意大利後生仔屌你老母食撚屎行撚柒夠膽搞一個屌你老母返鄉下屌你老母瑞典都贏唔撚柒到意大利後生仔屌你老母食撚屎行撚柒夠膽搞一個屌你老母返鄉下屌你老母瑞典都贏唔撚柒到意大利後生仔屌你老母食撚屎行撚柒夠膽搞一個屌你老母返鄉下屌你老母瑞典都贏唔撚柒到

瑞典2:0

半大goallll

屌你老母2比0

2:0 haha

瑞典幻幻goooal

意大利幼幼會否太廢...

之前上過新聞
就算存款夠都會失敗, 一樣照扣手續費
好撚ON9

基寧咸個場一球都無 屌你老母咩

半和24

IKEA 半大 GEL~~~~~~~~~~~~~~~~

屌你老母我個半和

瑞典

基寧咸仲唔入波 仆街死啦

你真係識睇盤？咁準

齊勝 利申：冇燈

半大!! EZ!!

唔撚懶啦
行多幾步路入算

唔識 憑感覺

古天奴手足有無買呢場

巴打2:45要咩

愛沙下盤係咪已死

愛沙廢到成年一球都入唔到

我上次嗰$300都屌左好撚耐 同埋waive得一次

廢到有點兒過左龍

俄仔2.5 大呀 屌你

想買菜脯同黑山法國提子呢啲唔識玩

屌你基寧咸快撚手比球啦 叫都無得叫

愛沙追和啦

琴晚場3文魚 半大 高水到呢

意大利閪波

仲有場北鹿呀

呢兩場都冇盤
我想要英撚
閪咗幾日想追數

波蘭俄佬入波未

格連森林快手半大

意大利球球飛機，屌

基寧咸 入未

g 持

阿美愛沙 頂實到完場

同求 買左 想睇下幾廢下

屌路撚入比人入啦

俄仔 丹麥 u21

驚你嘔血

基寧咸大波24

熄撚左佢啦

意粉cup未

goal

意大利後生仔屌你老母

食撚屎行撚柒夠膽搞一個

屌你老母返鄉下屌你老母

瑞典都贏唔撚柒到意大利後生仔屌你
意大利後生仔屌你老母

食撚屎行撚柒夠膽搞一個

屌你老母返鄉下屌你老母

瑞典都贏唔撚柒到意大利後生仔屌你意大利後生仔屌你老母

食撚屎行撚柒夠膽搞一個

屌你老母返鄉下屌你老母

瑞典都贏唔撚柒到意大利後生仔屌你

22222222

2c

cup條撚咩，除非瑞典戰神卡+12m

主隊死仆街黎

整到呢對意大利 應該勁瑞典1班

基寧咸立即半大

有冇人買阿特拿斯

角大黨 ARE YOU READY!!!

埃克塞特反cup未

大

意大利青黃不接

幾點啊大佬

波蘭入未

留名基寧咸又係一球到尾

俄羅斯入波

2:45 有無手足買葡萄牙

聽朝8點

Dllm 俄佬 半大全大輸曬

知錯啦愛沙求你入一球 以後唔會買你

333？

333

Yes

6.5b仲入唔入好

俄仔都等閪 屌

4.5b派錢

基寧咸
瑞

格連森森秒goal半細 正仆街

比多4c 爽手

4.5b易到

半大了

入左

-3

艾克奇蹟半大goal

-2

-4 俾個機會我啦

奇蹟半大 爽

444

4444

波蘭2.5b 24

繼續角球快啲

Dllm 4.5b派錢 冇買

4c?

44444

角大黨出黎叫角啦喂

彭迪夫射佢老母啦
北馬快cup

4c -3333

4.5原來真係派錢

支持到底

冰住阿喂！9.5s 8.5s
買咗我成副身家㗎呢兩個盤

頭先4.5最高幾多

4c -1

點頂呀大佬🥶

俄仔波蘭2.5b 5 1 100

2點點部署

有無旺人出水

1.69

呢啲放心啦

1.72

大波波

1.72 中場買

1.95

2.幾水都見過

我買個時2.02

有2倍幾

阿羊角球中位數開咩

亞美 6.5b?

屌, 而家波蘭先入

事前

呢對野之前踢五場
贏咗四場
根本呢場打假波

係咪2:0

2-0

今晚睇唔到曲奇點輸香港勁多阿叔次次都買到英撚勁熱

2:0

角細了

屌 。。。

我啱啱想買就入

停角了

差1球

愛沙已死

黑到跳樓

Same 想買1.5/2b

波蘭大未

我想買4:14:0

請注意我

半大又斷基寧咸

北馬rc

應該冇角了

屌你

OK

愛沙下盤+北馬平手盤 針

我本身就手持3.5b

應該有多球

點撚樣賭 唔識賭

5555

555555555

5c goal

5!

波蘭-2 快手

差d 3:0

比多4c

角大派錢

5c -2222

主NG想入

80分鐘 入一注先

太貪心 4個入波

9.5角大會歸來

我勸你早d

借左未
買左未

亞美 7.5b 有冇機

乖乖地3:0

2.4....

半1全_？

6.5b 跳唔跳

開鳩梗

試下連角

愛沙都想追番球

愛沙有咁廢咩 1射

全世界同我刷角

6.5b都開埋

點睇

差啲2:1

入波

唔會入到

除非打假

波蘭-2

算唔入波膽 注3.5b收到就算

好灰 一球都無

對上一次入波7場前

高車士打2.5b 99%?

-2c

半2全2立即自殺

贏錢但無咗條命

北馬平手盤 希望半2全2

-222222

買咩國家都輸2

俄仔u21cup未

6.5 1.95 吸引到

唔係依場啊 咪煩

I know that feel bro

差少少

開梗好入

1.7 幫到你

邊場幫你嗌

跪求3:0 4:0

1

2

男人老狗跪咩 屌佢老母叫佢入